連登應該整返個信用系統，減少假膠情況出現

噉你一定會好低

睇廣告，click 廣告加信用度
買lihkg+ default 有一千信用度

起底系統已經係